逃犯條例直上大會

今天出賣靈魂的人們總會付出代價

程序完全唔岩都可以當岩 點解可以咁撚無恥

保皇狗既代價我暫時未見到
但白票撚同香港人既代價就好快見到

有冇支持個LIST